千其唔好痴膠水/香口膠落地鐵飛!!

發夢見到有人買2蚊長者飛然後痴滿膠水然後出閘

又有人將香口膠痴落張飛度再入落閘機出閘

好撚仆街, 認真唔係曲線, 我警告大家千其唔好試!!

求下大家唔好咁做

我地要和理非表達訴求, 唔好破壞他人財產

有人話咁樣做低成本又唔怕畀人拉

但我地唔可以因為咁就亂黎

我見到大家好嬲, 但幾嬲都好, 保持理性好嗎

求下大家回應下, 我真係唔想見到呢件事發生

好心痛, 唔想大家咁樣做

新款長者八達通係咪可以負50
咁咪直情零成本
大件事啦 66股價死得

唔好咁做

我朋友揸哂成倉66
大家放過佢好嗎

損人不利己 唔好咁做

保持理性

我開始見到好多正評啦 大家認同架係咪?

克制 理性呀!!

唔好被仇恨沖昏頭腦

我地好多人仲要返工返學

10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

做啲和理非野咪算, 唔好搞港鐵

點解冇人回應

千其唔好痴膠水/香口膠落地鐵飛!!

輕輕一推

Don’t plz

Thanks for sharing

打撚爛哂d機，問題解決

推！

損人不利己

打赢靠暗器

咁咩都沒有唔好做好嗎？

求下你地唔好咁做

求下你地唔好咁做 壞曬我搭唔到地鐵返工

［暗黑戰法］嬲撚完同我入黎

千祈唔好

有人咁做我會嬲嬲

啱呀，你諗下啲膠水入左部閘機整壞左點算

大家都好理性，連登人係好啲

會點認真問，好難清下

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

讀小學個陣試過香口膠飛照出到冇乜野

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

又幾好玩啊

推爆佢

.

部機仲可以入乜

雙面膠紙咪得

係， 一部閘機應該唔平， 大家要愛護公物

我唔會咁做

雙面膠紙仲易用，好心你唔好講出嚟

一陣人地照住做真係唔得你死